### Домен

**Домен** - это определенная зона влияния, деятельности или принятия решений.

Все домены входят в общий домен сообщества, могут частично совпадать или полностью входить в другие домены.

Домен также можно рассматривать в отношении к организационному драйверу:

- основной драйвер домена — основной драйвер, с которым будут работать люди, отвечающие за домен (поверенные)
- список суб-драйверов, которые могут быть полезны для организации во время работы с основным драйвером, среди которых:
  - основные обязанности (любые драйверы, напрямую вытекающие из основного драйвера домена)
  - драйверы для ограничения домена (обычно связаны с более широким контекстом организации)
    
Основной драйвер (мотив) отвечает на вопрос: "Зачем создан этот домен?"
